飲水健唔健康？

呢排每日飲好多水
係咪會健康啲

車入油會唔會令部車健康啲？

你唔係短時間硬灌好多水都唔會出事

咁有冇正面影響

試下飲鑽石能量水

幾短為之短
幾多為之多

睇返你個人腎功能點
有公式計但我無讀bio唔識睇
正常成年男人每小時最多800-1000 ml咁啦

點解我睇到 清水健 唔健康

多會中水毒

我都係

咁幾多先為之多
舉個例參考下都好吖

答唔到你 自己google啦

水本身冇能量 不人冇水會死
一野太多又傷胃
口乾飲又太遲

得閒飲兩啖就得